係修頓點走

如題 急

直行去灣仔警局自首啦

去錫克廟？

去合和搭𨋢上17 樓避一避先

入境處樓下有巴士，但你要確保冇gear